Palladium D boots 只防水，唔防滑??

google D人話滑到灘灘腰 ，有冇防水防滑推介

非打手

佢隻膠底係咁

但防水真心唔差 我旅行都係靠佢

磁磚地真係勁撚滑

防水真係一流 早幾日大雨都靠佢
但真係跌到仆街 橡膠底係咁

其實個設計都ON9，整得防水梗係雨地著架啦，咁雨地行又唔設計埋防滑

即係你食飯問waiter要筷子，佢俾一隻筷子你，唔屌都唔得啦真係

有咩其他防水鞋推介？
想輕便啲同易襯啲
本身想買nike komyuter
但官網冇曬黑色
藍色又難襯啲咁

橡膠底係野外用...

timberland

Timberland黃靴
呢幾年雨天都靠佢

真心滑撚過波鞋

Timberland啦 行雪地都唔怕

Salomon 啲鞋又係咁

Gore tex 防水，但係唔防滑

睇個鞋底就大概知係山用定市區用..
個底坑紋好深果d擺明係行山用,
平底加上綫坑紋就市區用. 如果呢種都好滑就係個底材料問題

關咩事 我著哥倫比防水鞋深坑咪又係防滑

而家啲鞋個鞋底特別滑 堆淺紋波鞋都係

坑紋一定有關係.

因為防滑好 = 磨擦系數高.
同一物料坑紋深會比坑紋淺嘅磨擦面少. 呢啲個個都知.

行山鞋一般用嘅係硬身橡膠底, 好似vibram 果類咁, 呢啲會耐用, 但一般唔會防滑.
如果係行山鞋, 又防滑好. 即係佢個底唔會耐用, 一般行街落雨著唔係問題, 但拎去行山應該只係一/兩年貨仔.

Timberland good?